## Homework16 - JAR

```
Сделать свой JAR-архив, в котором есть:
- properties-файл с настройками подключения к БД
- библиотека HikariCP
- библиотека JCommander

Запуск архива должен выглядеть следующим образом:

java -jar app.jar --hikari-pool-size=20

Приложение может вывести на экран результат выполнения множества Select-ов из базы данных с помощью HikariCP.
```